屌你老母閪，又話阿爺托市，死撚左啊佢？

屌你老母閪，又話阿爺托市，死撚左啊佢？

咪托左囉

唔托可能跌一千點

認真 feel到贏的感覺 但.......

唔托-1000至少

一百內 收市正數都似

托左幾百點啦CHING

就黎轉燈啦

其實啲人以為國安法係會跌幾千點食住花生等睇戲
點知而家100點都無波動仲少過平時
啲撚樣即潛撚哂水

睇下成交量三點半後每十秒一億成交
你碼睇下可以咁托幾耐囉

托左啦，睇圖啦